【香港Youtuber 單挑大賽】 Arho Sunny vs 西DorSi ！港版Rice Gum勝出？！

好老實講
兩件都係垃圾
一個就小氣記仇自以為自己好能型
另一個就又要威又帶頭盔成日係到吹捧大陸

竟然睇哂

真
2個都好撚濕鳩
一個成日好撚扮大袋
一個就on9大陸仔
而家仲要狗咬狗骨